FG岩岩入左硅谷某上市公司做Engine 你問我答

利伸香港grad 非hku

開錯台

矽谷丫冚家鏟！

唔好衝出黎柒

勁

睇下有咩幫到前路茫茫既Engine 仔

咩major

咩字頭公司
睇下會唔會係同事